覺得同事做野手腳慢

有冇人覺得自己做野俾其他同事快同爽手？
唔係串咀....
見到啲同事做極都未做完既時候
而你要既野遲遲唔交...真係會燥

但平時睇佢又真係密密做唔停
但質素又唔係真係同你做既野好大分別

可以點做？唔通我要幫佢地做埋咩？
我心理愈來愈唔平衡 真心開始睇唔起佢地

樓主小學雞

如果而家有另一條友做野快你一倍，佢又咁諗你，你會有咩感覺？做人將心比己啦

解決方法：同人合作時，大家一齊set個客觀合理既deadline（唔好用好快手既標準）
總之對方deadline或之前俾到你就得啦

你做完左自己果份，咪自己搵下其他野做羅

自己做完咪hea 下

如果deadline左都俾唔到呢？
同埋 個deadline已經好合理
因為係大家開會時一齊傾出黎既！

你搏升職定點先？
點解要用盡每一分每一秒？

公司定嘅deadline, baseline，合乎到嘅話有咩問題？

咁我想問...關你撚事？

人地workload係點先？如果佢手上十樣八樣野要跟，唔會只需要招呼你一個呀嘛

咁真係做得慢我又唔想

到底係真係佢同意？
定你太強勢主導左個局面？

屌
岩岩睇你d舊post見你又分手又剩

補充番上面個留言：意思係個deadline唔好由你諗出黎然後其他人附和，因為好多時d人無咩主見，見你講個日子就話ok，無諗過自己係咪做得黎。

個日子/時間必須要由你以外既人諗出黎。最好係由速度不快不慢的負責諗。

你岩... 總覺得係同事廢先做得咁慢
係咪女強人就唔知 不過我覺得人地set jor deadline就要跟囉
你一個唔跟 就會累到其他人做下part ge野

Deadline已經考慮到大家workload而定

定既時候當然唔係我一人決定呀
係由高層決定 我都係跟deadline 做野

高層set d deadline我通常遲硬

就係因為高層不食人間煙火，最好笑試過叫我15分鐘整好份PowerPoint俾佢（最後我用了2粒鐘）

我心諗，你做丫？唔計整內容，排番靚個版都唔止15分鐘
痴L線

你同事個workload又係咪同你一樣先？
正如上面有人講，佢唔係淨係對你一個
可能你有abcde五樣野做
佢每日都10樣仲加ad hoc 野

好多公司都係咁
有d post 就做死人
有d post 就hea 死人 （唔係話樓主）